周子瑜台灣大選唔出聲 武漢出事就出黎爭光環

今次幫唔落
唉...魚仔

垃圾黎 為左錢 跪低含贏國人條撚都得

我唔信！ 無圖無真相

奶共臭西

作反?

同個允兒一樣奶共狗

臭雞

支那雞

閪公司

人地叫台灣醫護咋

無圖你講閪咩

奶支臭雞

大家嘅男神彭于晏仲喺大陸春晚為大家表演

係，jyp琴日都話咗比我知

我要屌撚到佢順服我

不嬲投共雞

佢都係去做鴨算啦

佢淨係識屈

支瑜

走支瑜

支那臭雞

台灣大選關支那人咩事？
人哋只係一個支那人
唔關心鄰國政治好正常
做乜要迫人啫

臭支愉

台灣打輸仗班人
好多武漢人嚟